[宣傳][更新]7.21港島東遊行, 回歸港島戰線

[宣傳]7.21港島東遊行, 回歸港島戰線

活動背景: 是次修訂逃犯條例風波中，林鄭月娥得到民建聯、工聯會等建制派大力支持，漠視民意欲強推惡法，引起市民不滿，衍生出源源不斷的警民衝突，更有戰友為此輕生。然而直至今日，政府仍然未能回應市民訴求，林鄭多番改變字眼亦不願明確說出「撤回修例」，為重推惡法留下尾巴。

建制派多年來在港島東區議會中佔據大量議席，但在是次修例中卻未有全面聆聽市民意見，盲目支持政府，加劇社會撕裂，故希望各位街坊能夠再次走出來，以和平遊行的方式向政府以及建制派表達不滿。

起步時間: 15:30
預定路線: 鰂魚涌公園二期-渣華道-英皇道-維園
途經北角警署, 北角政府合署, 廉政公署總部, 民建聯總部
(有待不反對通知書確認)

目的: 七大訴求(5+2)

1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱

當日19:30民陣將於金鐘舉行集會，主題是要求成立獨立調查委員會，調查連串衝突事件，各位遊行後可以轉移過去集會。

早啲起步可以接到金鐘個集會?

Push

聽日光復上水，
後日沙田野餐，
7月21重回金鐘！

之前唔係講西區咩?
中聯辦

push!

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

Up

推

有冇poster

弊啦721以為只有金鐘集會，約左人。
我想去港東大遊行。

推
好似原來有人唔知

邊個先真呀

唔好推喇 取消咗喇

推哂d 有用嘅post 上嚟， 三毛死撚開DLLM
721 15:00 維園見